#######################################
# Class
#######################################
BMP280_Sensor	KEYWORD1

#######################################
# Functions (Public Methods)
#######################################
InitSensor	KEYWORD2
CheckConnectionI2C	KEYWORD2
readConfig	KEYWORD2
writeConfig	KEYWORD2
readForChipID	KEYWORD2
getChipID	KEYWORD2
getData	KEYWORD2
setRegister	KEYWORD2
readRegister	KEYWORD2
setPowerMode	KEYWORD2
readPowerMode	KEYWORD2
getPowerMode	KEYWORD2
reset	KEYWORD2
setOversampling	KEYWORD2
readOversampling	KEYWORD2
getOversampling	KEYWORD2
takeForcedMeasurement	KEYWORD2
readRawTemperature	KEYWORD2
getRawTemperature	KEYWORD2
readTemperature	KEYWORD2
getTemperature	KEYWORD2
readRawPressure	KEYWORD2
getRawPressure	KEYWORD2
readPressure	KEYWORD2
getPressure	KEYWORD2
readAltitude	KEYWORD2
seaLevelForAltitude	KEYWORD2

#######################################
# Enums / Constants
#######################################
CommMode_e	KEYWORD1
PowerMode_e	KEYWORD1
DataType_e	KEYWORD1
Registers_e	KEYWORD1
PressureUnit_e	KEYWORD1
sensorSampling_e	KEYWORD1
Filter_e	KEYWORD1
StandBy_e	KEYWORD1

Sampling_None	LITERAL1
Sampling_X1	LITERAL1
Sampling_X2	LITERAL1
Sampling_X4	LITERAL1
Sampling_X8	LITERAL1
Sampling_X16	LITERAL1

Filter_OFF	LITERAL1
Filter_X2	LITERAL1
Filter_X4	LITERAL1
Filter_X8	LITERAL1
Filter_X16	LITERAL1

StandBy_MS_1	LITERAL1
StandBy_MS_63	LITERAL1
StandBy_MS_125	LITERAL1
StandBy_MS_250	LITERAL1
StandBy_MS_500	LITERAL1
StandBy_MS_1000	LITERAL1
StandBy_MS_2000	LITERAL1
StandBy_MS_4000	LITERAL1

DIG_T1_Reg	LITERAL1
Chip_ID	LITERAL1
Reset	LITERAL1
Status	LITERAL1
Ctrl_Meas	LITERAL1
Config	LITERAL1
Press_MSB	LITERAL1
Press_LSB	LITERAL1
Press_XLSB	LITERAL1
Temp_MSB	LITERAL1
Temp_LSB	LITERAL1
Temp_XLSB	LITERAL1

Pa	LITERAL1
hPa	LITERAL1

SPI	KEYWORD1
I2C	KEYWORD1
Sleep	LITERAL1
Forced	LITERAL1
Normal	LITERAL1
Temperature	LITERAL1
Pressure	LITERAL1

#######################################
# Macros
#######################################
BMP280_DEBUG	LITERAL1
BMP_SPI_FREQ	LITERAL1
BMP_SPI_CLOCK_DIV	LITERAL1
BMP_SPI_DIRECTION	LITERAL1
BMP_SPI_MODE	LITERAL1
BMP_SPI_TRANSACTION_START	LITERAL1
BMP_SPI_TRANSACTION_END	LITERAL1
